\chapter {PENUTUP}
\section{Diskusi}
Untuk kemungkinan pengembangan lebih lanjut dari implementasi pengembangan sistem notifikasi pemberitahuan pada prioritas pemeliharaan kendaraan dinas di LLDIKTI Wilayah IV, dapat diberikan saran-saran yang berguna untuk pemikiran maupun implementasi yang dilakukan yaitu:
\begin{enumerate}
    \item Sistem notifikasi penjadwalan pemeliharaan kendaraan dinas ini masih dapat dikembangkan dengan menggunakan aplikasi versi android dengan fitur yang dibutuhkan dan disesuaikan.
    \item Sistem notifikasi ini sebaiknya dapat lebih dioptimalkan lagi, sehingga tidak hanya terbatas untuk notifikasi penjadwalan pemeliharaan kendaraan dinas namun dikembangkan lagi untuk memberikan informasi lain.
\end{enumerate}